李家仁點解冇再出歌？？

好！

連登冇人聽李家仁

以前用小明上廣州前奏做手提鈴聲

師兄識貨

唔講唔識
李家鼎就識

好打有限

healthy metal教父陳以誠都無

一到春夏就要loop 登格熱登格熱

唱歌係興趣啫

唔係死左？

請尊重

啫係死左定未死